信唔信異性緣依樣野

是咁的 經過我多年觀察同親身實證
有啲人返學就男校 返親咩工都係全男 唔會請女既工
出街唔會發生任何同女人有關既意外
唔會有任何英雄救美事件發生
唔會有女partner 總之發生所有事都唔會關女事
除非主動識人啦

咁有啲人
返學就咁岩會坐到女仔隔離 返工既話份工就大把女
出街/去旅行/etc 會因為種種巧合意外識到女仔
基本上咩都唔使做都會識到
可能只係正常樣 中下樣

實在覺得冥冥中每個人身上都有唔同既氣
氣運 運氣 命運

信

想Ge

信異性緣依樣野

不過照你講個種異性緣 即係身邊多女

我唔覺得有異性緣就等於有拖拍

好似肥仔都可以好受女仔歡迎 唔代表有人想同佢拍拖

我話唔信係咪就會識到女先

識講野識捉女人心理就有異性緣

咁又係另一回事 依個係發展
但異性緣講遇到個一刻

異性緣多冇用，有分好同唔好
有個fd幾多異性緣但冇拖拍，有個同事身邊好多女性，個運程好差